有無人條鼻毛粗得過我個條

同我條j差唔多粗

咁你條jer都幾粗

想睇j圖

連牙籤仔都不如

㩒入嚟睇嘅人係咩心態

上面果條定下面果條
有兩條

呢d就有高清圖

笑撚左

樓豬你隻腳好似豬腳 仲核突過啲鼻毛